點解kfc d人做野咁撚慢？

Agger

咪臭係
明明d野全部整定 一夾就係

又唔係自己生意，點會同你博

快手啲啫，唔洗搏嘅

排左好撚耐都未到

有分店改左做叫號碼，但冇用，一樣咁慢

每次落完單先擰轉身走去夾
夾嘅途中又要同其他員工吹下水 又要排隊裝飯/汽水 咁點會唔慢

如果有兩條隊
你快過人，咪要做多幾個
所以越多人，手腳會越慢

咁慢都成日無M3雞
再快真係得雪糕食

做咁快無人工加

就嚟變日經

話時話, 做過餐飲都知, 如果上級無同自己講要快手D, 又或者本身個人冇危機壓迫感, 就算好多人排隊, 收銀果個都唔會FEEL到有咩壓力, 結果就就好似大家所見到既KFC濕鳩員工做野咁慢。

我屌!!!!!

另類既飢餓營銷方法
實際上係生意愈黎愈差 要搞到好似好多人幫襯咁

M記呢個問題之前討論過, M記而家用first order first service 呢個濕鳩系統, 前面果個如果一次買左3個餐, 後面等拎野食既人就食撚屎

完全同意
唔撚係快餐店嚟
都唔撚入流嘅！

因為kfc係負責感嘅企業 請好多智障人士
無錯 睇佢表面似正常人 實際都係智障的

如果唔係執個濕尻餐洗撚咁柒耐咩

我唔知道, 自助幾同係櫃檯叫野食既次序唔會互相有影響?
咁如果前一個人用自助機買左3個餐, 後面用自助機買野既人又係等到訓教

唔怪撚得之見親果度D收銀, 個態度都不溫不火咁, 慢條斯理啦

M記我起馬睇住啲人拎餐走
Kfc真係郁都唔郁

我覺得應該係高層落order比所有分店, 一定要做晒先前既order先可以做下一個order

應該有快慢線架喎，買得多係會後少少

M記以前收銀同汽水機/薯條機/唔同包既通道係好撚近, 而家做到好似開放式咁, 個距離遠撚左好多

上次我買個包, 都等左15分鐘

佢地真係好撚滋游

agger, 果種滋游係會令到人無名火起

不如你答我點解要快

半個鐘 終於買到

少人食咪快囉

緊係慢啦，叫幾百次巴辣雞粒都唔應機

M記一啲都唔慢
只係太好生意

如果唔係點同m記鬥(慢)

等咁耐你會買咩

真係世界級廢 屌你老味排隊可以排到出門口 得一個櫃檯落order
慢撚到仆街 請多幾個洗死咩 要慳就唔好請人一個人做哂呀笨

m記唔請咪走去in kfc
質素同效率可想而知

其實係因為執野食個個好focus係第一張單
假設第1張單既食品未齊
就會執第2張單
用先落單先取餐既大前提

特色黎

新開果d 好撚快wor

未試過唔使排隊，比m記踩住真係抵死

對員工好就唔係收銀執貨一腳踢啦

收最低工資咩都一腳踢 體諒下啦

咁快做咩？有bonus？

最低工資乜柒都要做 落單執嘢野飲 有時仲要煲汁 焗雞焗葡撻 送外賣 掃地執盤
都係得34.5
做得快做得慢又係咁多錢 又係同樣時間收工
做乜做咁快
利申：做左成年 kfc真係請唔少有精神病底嘅人 佢有佢企喺度瞓覺 我有我做 見撚到都嬲

做任何服務業既員工

你地客人急 又唔係我急 我做成點都係咁既人工 關我撚事咩

你嘈多幾嘈我仲慢慢做

利申：我就係呢啲好員工

我覺得而家慢嘅主要原因 一方面係啲人啦 一方面係佢啲配搭 好似麥當勞咁 係咪都配薯條 但係KFC 又配飯又配薯格 飯又要開蓋落汁乜乜 加上遇到啲煩西經理或者分區經理 又要你覆單又要你sell野 仲要問人有冇電話儲分 快都幾難 如果唔係返緊學一個星期返得一日 都唔做狗工

智障佬抵你做一世KFC

抵你一世服務業

社企係咁

無人做服務業 你何來比人服務

真係耐過m記n倍

Kfc智障員工出現

咁不如你答我點解你唔返庇護工場開工啦

收幾錢人工咪做幾錢嘢，個人認為今時今日時薪仲係四十蚊樓下嘅工，做半個鐘訓半個鐘都唔過份

但D囡囡平均正過老麥個D

一個餐幾廿樣野
又要夾又要不又要斟又要盒⋯⋯
正常都慢啦

管理層問題

因為啲餐好撚多配搭囉 咪無得一式一樣咁執餐
班閪客又諸多要求 連食咩都要排到你先諗 比個十幾蚊以為自己食緊幾千蚊野
又要問埋啲戇鳩問題 乜鳩辣雞辣唔辣 拖慢晒條隊

點解要咁快

唔洗班健全人士服務我咁辛苦

做得快同做得慢收一樣人工
做咁快做乜

我返果間鋪有一半以上嘅人有智力障礙 平時返工做得幾快都冇用 都冇隊友 想快？M記啦

上次買個桶餐
兜兜轉轉等左粒幾鐘
態度又差仲要串串貢
問佢等左粒幾鐘得未 佢可以完全望都唔望你 答都唔答你
哇仆你個街即刻火都黎 屌到隻收銀狗眼濕濕
經理出黎屌埋經理
最後成個餐200幾唔收我錢

結論 面對KFC班垃圾真係唔需要尊重佢
因為佢地從來都唔會對客人有基本既尊重

佢嘅人工 你想幾快

變左特色
每次去kfc都可以感受吓忙裡偷閒嘅感覺，員工可以悠閒咁做嘢，成個氣氛都chill啲

點解？你仲好意思問點解？
屌你老母次撚次黎買野排隊都要排二十分鐘
全部kfc員工做野慢撚過閪咁
仲衰過庇護工場班智障
你個人表面係無野
但係係kfc做耐左你內裏智商其實已經低過弱智仔
你自稱kfc員工即係等於同人大聲講自己係on9
而你自己仲要乜事都唔知
小小自知之明都無緊係比人睇唔起
你做野果陣見唔見撚到你隻閪手呀
你找錢你數果十幾蚊可以數成半分鐘
你拎個a2餐果陣可以行去放雞個櫃
望撚住隻雞十幾秒
再左望右望
之後去撚左拎可樂
之後再行返去個炸雞櫃拎雞
之後一撚野放個葡撻係雞上面
個撻仲要反撚轉左架仆街
你老母做小小野都搞成咁仲衰過智障
去過kfc既人都唔撚會睇得起入面班垃圾架啦
食屎啦柒頭皮仲開post問人點解睇唔起你
你問下你平時自己做緊乜撚野先啦仆街

十幾年前仲係正常速度
呢三五年真係管理得好撚差，慢撚過西

抵俾人睇唔起

好波

講得好岩 睇完真係上哂火
呢班垃圾真係唔值得尊重 收錢既時候我都將d錢fing係張台由佢自己執番

之前買外賣個收銀無鉗鉗個葡撻 佢拎支叉想吉起佢
我一路等佢整足五分鐘另外執餐其他野食又五分鐘
我心諗點解唔用食雞啲手套拎個葡撻咁咪快好多 同埋你做快餐既要人等咁耐實比人話

可能管理問題
以前做果陣慢d都唔得
重要得17蚊個鐘

又係呢d問題
同廢老一樣問點解做野咁慢
香港人被人話鍾意投訴係無撚錯

老老實實
第一次去食覺得要好耐好慢認為人地差人地弱智
你咪唔撚好去再去食囉
又要食第2次 又要屌
其實弱智既係咪你

同場唔好唔記得你比左幾錢去食依個快餐
佢收你幾多 咪比返幾多service比你囉
30零蚊 咪比啲弱智service囉
80蚊 咪送到去你屋企囉
都係個句 你有選擇權去揀食同唔食

唔定期都有傻閪話m記拎number慢啲啦
事實根本冇咩大分別

香港人係嚴人寬己嘅專家，全球之冠

中環個間庇護工場咁

因為最低工資, 比幾多錢出幾多力
之前有個hku嘅fd去做
佢做開飲食pt, 佢速度快到一個頂2個ft都得,
但去到kfc都鳩hea

上次去左樂富食 改左m記模式 有兩個位收錢 好忙 但係就淨係開一個收銀收錢

我寧願啦啦聲清晒d客再同人吹水

利申：見過有人排咁q耐 為左買雪糕

清唔唒架去到夜晚
寧願慢到你走/cancel算

有d分店個模式似m記
係收銀買完出單 隔黎等其他人幫你執餐 好快搞掂
有種分店就好似樓主講個種咁
個個弱智咁
收銀執餐都係同一條友

KFC有時好撚戇鳩
明明未整好佢就打晒啲號碼上嚟
攞張單埋去佢又話未得

但係幾乎所有野都已經係整好晒
執都執得慢

連登仔狂屌而家M記個出餐設計

試過等個餐，等左9個字

個陣係韓式辣雞個陣
之後未食過

見到題目已經正評
有晒畫面

老老實實，打電話叫佢送上門仲快過排隊買餐
Btw，沙田個間好似係收銀同執餐分開撈

重有以前得妹妹仔學生哥先做
而家成班呀呀姨大嬸

今晚先買完kfc嚟
係樓下一分鐘路程 唔知點解多人到可以排到出門口咁滯
返到屋企一望已經嘥咗半個鐘了

我做個陣好撚多人排隊 見到都煩 所以我會做得好快想清哂佢 你老母我d同事全部勁撚慢 無論係收銀定入面d人
收銀黎講 30人排隊我清15個 佢地2個夾埋先清15個 仲係咁傾計 真係諗住長命功夫長命做咁
入面個d呢 如果你出面有咩冇左叫佢出 佢會嫌你煩 再鬧鳩你話出緊唔好嘈 仆你個街而家我地係樓面對客俾客鬧啊 你係入面唔撚準備好 要等既時間又鳩嗡搞到d客以為我玩野啊
kfc會令人愈做愈頹 人工又低 如果唔係時間彈性我諗冇人會做

屌 我都試過 排個時都冇諗過要排咁耐 呢d真係冇下次

明知慢你就醒水d 下次去第二間快餐店啦
又唔體諒下人地workload / 人工比
我聖誕企係鋪頭門口等phd 等左兩個鐘我都未出聲

收一樣人工，你啲同事個個係到拉布，比你會唔會開衡turbo做？

日經

清愈快咪做得愈多 傻豬黎既

一定係m記個方法快d
點解kfc 可以10幾年都唔進步

個收銀執餐可以唔記得個餐有乜，係咁來回望
執一樣，望機，確認，先執下一樣

佢地特登做慢啲可以做少啲人
利申有fd做佢親口講

有時我會淨買一個蘋果批
我會叫佢拎左俾我先
如果唔係分分鐘等五分鐘

﷽﷽﷽

人工低，做多D又唔會加人工嘅

快餐店唔快叫咩快餐店

慢撚到cry

咁先係正常返工態度

咁有冇快到？

APM上次排左40分鐘

試過排3個字，之後又等半個鐘叫號碼

快餐喎

kfc可以做到堂食坐係到既人少過排緊隊既人，你估間間都得？